讀咩科

我想入行做有關博物館、media(電影、劇團)呢類行業，應該讀咩科
本人文科畢業，所以對呢方面唔太清楚，但好鍾意，想讀個part time degree/highdip 以便入行。請問有經驗嘅巴打絲打們有無咩意見？感謝